中環羅富記粥麵個廚: 我係荃灣就拎刀斬暴徒

我好少寫食店劣評，但前日落雨入呢間舖食，
首先間舖店員就愛理不理，有個阿叔十問九唔應，結果個收銀係我地隔離唔耐煩叫阿叔先落到單，落單又要落漏單
間舖頭除左一般牛腩水餃麵，野飲得可樂，水要枝裝8蚊
我頂你咩知你係中環做遊客好好賺喇

最頂唔順成班店員係度高談荃灣就遊行
女店員：我番到屋企......不過班人都唔知要搞幾耐。
負責碌麵的廚：佢地阻住你咪學Ｄ人拎把刀斬佢地囉，我係荃灣就會拎刀斬班暴徒。
跟著又話：都唔知咩人選班搞亂香港出黎

我咩都聽實晒 頂你個肺死黑店服務又惡劣
最緊要仇視香港市民
我唔上網公開你地惡行我對唔住自己

求幫推

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

一世唔食